失足外星人

序章

從前，從前，
有一個跌咗落地球嘅外星人。
呢度嘅一切都係如此陌生，
令佢不禁開始好奇，
幻想自己喺呢度嘅新生活。

迎面而來嘅海風將佢帶返現實，
海面上有一點星光，載浮載沉，若隱若現。
佢行前去，係一個可愛嘅小女孩。
生命有始有終，
小女孩嘅生命已經到頭
而佢喺地球生活先至啱啱開始。
佢並冇太大既感觸，
因為生命嘅消逝並唔可惜，
可惜既，係浪費生命。

佢帶着小女孩嘅身軀返到岸邊。
洛安，呢個就係佢嘅新名字。

麻煩唔好寫落去